[中秋食住月餅睇Final]LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever (229）

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

上個po條友咩事

1 2 3 Mamba

有冇AD版
想做wallpaper 但唔想見到某人

又話要快啲1001諗個靚topic開po

點知po又唔開，最後係食住月餅睇Final

睇白禮頓
食早餐
真係食早餐
睇湖
食午餐
真係食午餐
撐国大遊行 freelance

要召喚ps能手了

冇追post
見成半粒鐘都冇人開

垃圾topic

乜L野垃圾topic

AD: 嚇撚死咩

之後幾場廢老刷夠三雙之前，ad應該波都冇得掂

po頭放ad絶殺啦

唔明

下面熱火55號嗰個叫咩名

duncan robinson
sor太夾硬

屌

彩蛋 jr’s miss

對面肯定夾ad之後先撲你其他位
橫掂三分又唔係特別好
ad應該唔會多出手機會
之前速龍咁都可以攪掂ad

夾ad撲出黎，再2傳返俾ad咪得，ad高一截

以為笑點?
鄧肯羅賓遜

佢係外圍射你仲蔡啦.....

RMJ根本想大三元
但可惜佢對手係尖美布達

神之子可以限制佢

樓主弱智包容下

中間擺湖logo better

媒體發布本賽季季後賽至今所有球員TPA數據分布圖

兩個係Tier 1

弱智狗開埋D垃圾TOPIC

rbj 防守第一

想卜定架開蓬巴士 遊港島，賀我湖。
有冇曼迷有source, 知道邊到有得book ?

限聚
Book間party room/酒店算

好少見白人配力架女

BLM

game 1聽日？

是

今日有debate

侵唔俾cp joe load management

2個都白人
我建議BLM撚聽日罷賽

呢d女拜金到仆街

Foj會唔會掛住含撚唔記得要打波

反而女白，男黑 相地算common

你係白人你都唔屌女力架啦

搭車唔計

真愛

古

咁有冇興趣join我party room睇波團
暫時男user夠人
女user pm thanks 🙏

被拍片不了

好睇囉

pmed

herro會唔會比古狗打心理戰
原來係老襟黎

紅鞋戰術

你睡過的至少我都睡過

英文點講

侍決賽出到？

打火箭大摩
金塊猴
Final X factor 侍定JR呢

侵你明唔明對家有埋ref幫係咪感覺

JR 幫熱火先贏一場

應該係等自己參與下啫

呢到講nba唔講政治

I go to school by bus

待都champ 左理撚得你

算鳩數啦

金塊個Vote 都三千萬

淨係記得金塊個vote 好soft

係mcgee

大飛更衣室又爆不和 集體排斥pg
黎湖啦，我地俾ab0/Danny green/古

見T邊到買

pg不了

我要硬
PG please come to the Lakers!

件tea

啞狗過河拆喬

Cls Ching一句嘢抽好幾個

勁屈

好似話標係LA買左樓

去lac

大飛：全部截

大把明星LA Newyork買樓
你話係新奧爾良就話姐

就算會鞭屍都照講
真係未驚過熱火
團隊籃球，極限就係14年馬刺
熱火冇一個位比得上當年馬刺

贏谷輸縮好正常
輸左最多比人cap圖 binc姐， 驚閪咩，點都唔夠 contender 但扮undergod 柒

輸波我返Pelicans post

今季係咪無機會再見到紫色波衫
第6場先會著

投資既野我地識條鐵咩
不過BEAL 去湖人唔到
去大飛, 都要用野換, 唔通係女人? P GEORGE?

咁老實講,佢仲當打
斷過腳啫, 打養生波都OK既
做三巨頭, 佢打SG 唔錯, 夠高, 又守到波
即食最啱湖人

當仆哥咁用差不多
仆哥下年應該叫40m留唔到
10m簽佐治頂一頂

真心贏硬

希望睇多場5場ko

係
因為4-1 champ

Game 2 Game 7 有黑衫

熱用2-3 zone既話ad 應該fmvp了

希望件黑衫KEEP住100%

想睇game 7
可摸耳唔好咁快然

如果全黑就好

希望4-0 ，見一次好了

你想4-0乾手淨腳定G7最後輸波

mark my words
Lakers in 5
AD Fmvp

黑衫應該game1着
唔想再睇落後0-1嘅game2

睇復活賽囉

共占：朕不給的

即係呢隻前鋒23zone唔太守到中距，ad快好多mid range fade
底又正係靠bam同兩個guard

我諗spo好大機會變返普通zone

行撚開啦廢老

根本守唔到ad

鐵血攝腳

點解好似個個都覺得,如果熱水用2-3zone唔work都唔會轉陣？

對面個教練唔係文件河喎

東區4強d教練除左不動河山個個都有d料到

其實塞打到g3, 4差不多都破晒
只係下半場成日冇啦啦9隊3分自爆, 同埋C位冇勁人先攻得咁辛苦
我地有RMBJ + RR9控場搭埋內線優勢
熱火多數時間可能守返man man多

AD high post lob俾猴又得

brad stevens太迷小球
用死theis打C頂bam adebayo跟住又雪kanter
同埋tatum iso今年又唔得

湖打熱火第一攻擊點一定係ad跟住廢老,但廢老呢個點其實唔樂觀因為要對住ai同butler,咁x factor再數有機會要靠waiters

RMBJ一定描住熱火d白人黎打mismatch
x factor係KCP同靈堂多d

唔樂觀地場均30分

Kanter 防守好撚廢

出Jb
Iggy
Bam
Jae
Kelly
睇你點switch

呢招好耐未見過

有冇人覺得THT個比例好似2k d外掛build咁對手好撚長

提提大家
聽早記得準備定個月餅睇波

為咗配合番你個垃圾topic

準備左幾個榮華月餅

聽日又輸唔撚到

台灣佬燈死湖人

呢條撚樣 拍得住比利

好心佢出少句聲啦

pelicans post: 塊狗不得內進

玩啲咁嘅陣我睇你點進攻
射又唔夠準 單打又唔出色 打底又冇著數

聽朝就係final 喇
老土d 講
人生真係有幾多個十年

等左十年
今年仲要係球隊最傷感既一年

就算平時鬧rmbj 斷腳都好
到左真final

希望佢地生生性性
拎返個總冠軍獻比高比

利伸：廿年湖迷

猢狗準備聽朝開始討論黑哨未

10年前黃綠大戰好似過節咁, 邊邊嬴都覺得係精彩之戰
但今年真係與別不同
真係好想為KOBE而嬴

平時輸
ok
優勝劣敗

今次唔同
個意義太撚大
大到我認為係球隊必須要贏既final

希望佢地都可以100% 發揮到
特別係垃圾green

我懷疑馬刺雙塔都唔上得

一上就比foj 拉出黎強姦

改得好正
Btw都打到final
得返最後兩隊都唔整返個主場比人
反正bubble入面有成三個體育館

幾靚

屌我驚聽日起唔到身

Sleep is for the weak

Weak到

4:0完季吧

仲有大約一個鐘

準備好未

Mcgee都計

LeBron James only has ONE finals Game 1 win in his career, against Dallas in 2011.

Can he break the streak tonight?

好撚緊張

下個十年變廢中

Btw
占狗隻腳打埋今年先好腳

final都冇電視台轉播？

今場skip得
睇國慶升旗典禮好過

升撚完喇
街伸，扯旗手

83台直播

???

tvb 咁上網搵link睇

猴正選

tvb食屎

好緊張

Viutv 冇呀

有呀

ViuTV

yes viutv

有電視既電視睇
得電腦既上ViuTV 官網睇
得手機既下載app嚟睇

Lakers starters: LeBron, KCP, Green, Davis and Howard.

為高比而戰
CHAMP !!! CHAMP

Green 今場拎到20分樓主請大家食飯

全部同我上

早晨 各位 終於開波

呢個陣會唔會太勁呀\
出MCGEE 退下先好喎

今晚食九大鬼了

等咗好耐

J 左幾日

終於開場了

湖人CHAMP !!

打爆熱火

lets go lakers

等咗咁多年
終於開波

Let’s go lakers

今日邊個x factor

Go Lakers

a u ready?

屎綠

Rondo!!!!!!!

JR

騲哥又笑鳩猴得6犯有得用

開波

希望佢今日生性

Viu 係咁讃熱火

華哥點解咁憎DH12
明明打塊咁勁..

睇人扯旗不如自己打J

拿我關公今日就你架啦湖人

咁鬼多廣告

開波未

要搵錢架嘛.

湖可以試下pg13 or grant

用猴打正選

驊哥話howard唔岩打Adebayo

大家點睇？

開波！！！！

開波
咁就10年。。。。

輸機動力,睇下經驗可唔可以彌補

ADdddd

AD回應!

Jbbbbbbb

Ad _ _ _ _ _ _

攻唔到

唔夠打
賽前打晒飛機話贏硬班仆街rip

AD今場應該50+

係射唔入姐

Ad勁到

猴又foul

咁快

Led team in all

好似唔夠打

點輸

做乜隊湖咁撚soft

冇望波都入

卜

幾撚勁KCP

green

第一場試探姐
各位放心

Green為final而生的男人？

又4-1

靈堂射手真係廢架wor

完全攻唔到人地個底

個個都準過佢咁滯

有名你叫

又FOUL

猴發完夢未

又係猴

要豬了

猢狗驊

所以唔明點解咁有自信

2犯

輸了

唔夠打喎

無啦無啦成隊都好似好驚

熱守得好好

俾返個位金塊啦

黎明都幾型

柒下柒下咁

廢老都頌係試探緊

個題放題

soft jimmy butler

一早就知今埸會輸

danny green幾時可以生性

啱先個球foul ad

賽前練波已經係咁炒 ==

屎綠wide open炒2球

有篇分析屎綠既文 仲話唔知湖迷酸佢d乜
心諗

對面頂死晒內線
唔比你屈
反而攻番你轉頭

熱火成隊波都好有紀律

又輸game 1

去到finals都冇用嘅
仲冇用過吉祥物

仆街了 打唔入個底

又試探呀

我都入啦 屌

Danny Green 係垃圾

對面夾你之後放你個GREEN不停射
咁佢就贏你

0-4

用雙塔唔得就用三塔啦
MCGEE D HWAORD ADAVIS 出朗度配

打慢, 明恰佢無高佬呀!!!

唔會俾炒0：4掛…

佢今日入到一球都收貨

收起GREEN
打三塔

Bam種快完全跟唔到

其他人永遠射唔入 搞唔惦啵

屌。。。。

final 話成都係屎綠成名地
入兩粒黎睇睇ok?

輸了。。。

點打=.=

占又試探

KCP同GREEN真係

防守放題

完全守唔到喎

Jb勁到

人地練波咁入

完了

屌你老母打好D 啦

molamola

班垃圾做咩
完全HEA住打

完

驊哥靜晒

GG

啲防守做乜鳩

屌你老母 Danny Green

差一班波

落去買早餐好過

heat champ

啲守波甩撚晒 jb輕鬆到

green 真係好廢牙

DG 真係

又試探

對家100% 一起就有 打飛機？

人地空哂係會入
我地空哂

Green 炒open 3 又bad pass俾人快攻

KCP同GREEN好似唔想打咁
攻又廢
防守又HEA

瞓醒未呀

照妖鏡
一陣出埋古狗黎搞笑

實係話試探

TO hea打緊？

人地換守快撚到

同人打快做乜鳩？

攻又攻唔到 守又守唔到

個個位都輸比熱火

Mamba out blow out

失誤太多班友攪乜
守又唔追人

Game 1

kcp green 廢撚到
DH E點又打唔起

點解唔係打塞

熱水真係有備而來

唔系試探咁簡單，真系唔多掂

湖搞乜撚呀

超人mark唔到人

咁出cook 仲好

JB 勁啲 定 啞仔勁啲

系牙

想訓翻

換走猴啦
根本唔夠bam快

差兩班波

換叔？

燈到

賽前講乜都假 打落都唔係果回事 有4,5球都係輕鬆放人射咁

Run and gun

跟唔到個速度,一黎多TO人地好多fastbreak打,二黎熱火本身快

太有自信

十幾分姐
有得追

Obama

好多明人睇波

靈堂射手

LBJ hea打

Drik

真係打塞分分鐘又唔係你諗果回事

唉 屌屎綠都廢事 曬口水
Blk 得一球就吹撚到冠軍球員

Rr9騎射

打拼音？

次次搵朗打逆境波

Rondo先係大佬

唔係 寫錯字 sor

卜!

IGGY回春

RR都睇唔過眼要自己射

Kcp真係最撚醒果個竟然

古對老襟

Kcp

kcp 有啦

KCP HOT HAND

屌又試探

卜做到野

?

卜3球了

KCP3 FOR THREE !!!?!?!?1?!?

追分之鬼 KCP

唔準屌kcp

打番矮仔陣冇左高度優勢
但三分好左

kcp

請珍惜kcp

MVP卜

KCP FMVP

好彩識得搵rr9出來控場

kcp先係x factor

今日所有波交哂比佢射

X FACTOR KCP

rmbj 唔好再出ok？

無人讚朗度？

無左廢老即刻8-2 run

古完全唔敢射嘅feel

kcp入多兩分就應該贏到

邊個再話kcp廢...

打破佢對腳

對手打zone
自己0度位準 就好易拆

Rondo 勁能到 射又有組織又有

2球姐
一球2分tough shot

占士廢撚到傻

人地擺明用zone 你班射手生性la 屌 LBJ休息咩 都未出汗

教練係用來炒架

Heat in 4

對面jb mark ad
ad幾時肯主動打

唔係 其實都係高啲
湖啲guard全部高後衛

比力啦屌

火堆哂係paint area守ad同剷 對d底角3係慢半拍

Fmvp kcp

kcp 真係最穩定果個 唔反卜了

自從拎左1分傳奇之後其實要比credit佢

Kcp 勁過屎綠十鳩幾倍

其實湖個矮陣一D都唔矮

Kcp先係聖堂射手下話
Dg真係on99

Ad 賽前估d野一樣都冇得J

屌 古又想自己key , on99
Rr9專燈傳底破局，底角三分拉返大個空間先有機爆底

佢就算鳩數啦

古天樂又唔同
佢多玩具, 見過佢真人

係觀塘佢個玩具倉

Kcp其實成個季後賽一直都幾穩
係green仲未醒

AD!

Ad 引火力多

古做乜9

RR9控好正架

kcp 勁到

Kcp球皇咁

反卜輸到

KCP 生生性性

另仔, 博到FOUL

例牌派膠都唔係第一日既事

AD綿到好乞人憎

驊哥好Bias

KCP屌打

卜易玩到

d空位三分要有啦

JAME心諗今日係咪唔洗我再出?

咁打啱架啦，攻死啲白人

仲想睇kcp同jr Smith同場

反卜柒到潛入地核未 全場最高分

RR9 D傳波好賞心悅目

屎綠 15m
Kcp 8m
差咁撚遠

湖人守到畢拿一節已經9分

我猢

1分

BLACK LIVES MATER

但又打死白人

岩岩訓醒 點解rmbj 得3分

翁sir: 暫時得分最高係佢

ad好牙煙

fake 埋kcp

卜上腦開始

AD 乲今日要有啦

屌你.

奶占好唔好意思

ad 好猛

因為真係得3分

adebayo 2foul？

次次都要落後10分先認真打

唔黃 爭唔爭fmvp

廢老又出了

會唔會係因為冇左邊個係度

艾迪巴約玩完

Bam 3 foul?

筆拿虐老

爭 扮緊廢

冇左廢老
因為佢垃圾
佢眼中得rmb

驚爭唔贏出返黎了

坦克mode?

睇黎要打番細陣 追唔到人

究竟以前邊個話佢粗糙
好屈下

熱水倒mode

kuzma係咪俾個白蝕女吸乾左，下下都lag機

比Rondo控啦死廢老

翁金驊吹FOJ 好想嘔

好似打箭咁

屌啦星 我猢兩塔呢

Hill 好耐冇見過

AD咁辛苦呀?
做乜唔幫佢

痴線 成班圍撚住ad

28-28

用咗半節時間適應返東岸打法
係肉體既碰撞

ad 勁到仆街

唔夠打

快10秒

咁快試探完

唔圍唔得

屈底

叔

禿巴

反CAP 了我湖

易打到

東岸真係冇乜體毛foul

咪撚燈

睇ViuTV la

jr

cup咗

Ac

試探完了

AD : We are back

AD: We’re back!!!!

禿

睇緊

Ad mvp mvp mvp

嬴了 GG

反cup

易玩到

屌，出大魔好過，kuzma啦

CARUSHOW!

VOGEL 變陣抵讚

lbj做pg個進攻真係好柒
比番個波wrongdo ok？

反湖正係開心咗5分鐘

有無人識欣賞

禿巴

艾迪巴約一出就switch奶剷尻佢唔該

今場堅好睇

一守zone仲唔底角射鳩你咩

Kuz 好廢

heat 個底冇咗bam 弱得咁明顯 爭個後備center

AD 完美CARRY FOJ

可能佢係講 we are black 呢

是咪要玩番細陣

Lets go....
要適應
唔好妹波 傳導要快

俾對面開心一陣

有冇人發覺KCP件衫深色過其他湖人球員

翁金驊即刻多返野講

想問下ad有咩弱點

古狗 靈堂射手

來季一定清走

Ad

有冇睇架最後兩分鐘上黎 即刻反cup
盲反唔用眼 都要用腦架

終於似樣啲

真 打到ON9仔咁

趁對面開始亂就食住個勢啦
一開波對面手感太好我地又多TO

係咁吹我皇 死太監

想買佢件波衫好耐

樣衰

wrongdo 有時都幾柒
同廢老一樣 撚個波撚足20秒 再交個波出嚟

深黃

出汗卦

真

籃板痴漢

覺得Bam同字母哥應該係唯二硬件上匹配ad嘅人

決定場場都要反
原來連登仔反 湖人先會打好波

場場反！

Olynak

RONDO 出反超3分

教練變陣

終於感受到big man 攻防兩端統治力

利伸 00後，聽講以前ok 仲撚癲

不嬲第一節都慢熱
睇左成年波
唔知驚西

Green由第1round等到衣加有番射波未

Rr9 狂塞波入底三分

支狗 連lbj都吹

仲嚴重過金塊

唔使再出 唔該

湖呢個陣係打到柒箭pk個個陣黎

AI -16

佢推快就有用，但控真係唔夠rr9好

Green 都係食撚屎吧啦

點解熱火個底咁易入去

olynyk 出黎廢左AD都仲得

未至於好柒呀？

O 內線進攻無敵

K 外線大鎖 進攻長矛

仲屈過Jordan pippen

冇bam

大魔會做野

你老母 13-2個run個陣你隻死占狗係邊？
坐左係到咋

JB都未出場 一陣又俾人當傻仔咁打

Jr掂下粒波

古狗勁撚到

Kuz

佢幾年前好似無啦啦上咗身一場
射死湖

Jr喺度摸個波做咩

反古又7

廢老仲爆得郁 jb

要屌先識入

熱水仲打特別二三聯防

反占

屌奶大力到

咪撚讚佢 屌到佢拎冠軍為止
百屌成才

好憎呢條友 茅波撚
好驚ad俾佢整傷

古守到JB

正常

Wrong9do

RR9

Lbj係咪太耐冇打東岸

一味衝就得啦
洗撚妹妹下

又守得幾好

牙朗

wrongdo用左10幾年終於練成射波

我禿仆街

反古贏係咪都市傳說

驊哥同張丕德係咪都係湖人fans

牙朗咁博想點
想爭MVP =.= ?

我唔覺butler 係一個難守嘅球星 但佢鬥志足

硬要加垃圾wnba final做乜尻

反古每場贏一分鐘
柒47分鐘

又贏

件薪水小偷 Solomon Hill都有mins

今日啲ref幾好

2012 vs heat game 2 44pts

Rondo fmvp

前者係轉英文啦

朗隊勁撚到

rmbj 做screen

RR9 D射波真係進步左好多

Jb 個euro step 自己捉蟲多d

JB屌打緊廢老

邊個Match up jb

奶係度妹妹妹

peter好似速龍

我禿啲鋤樽

3分準撚到 熱水

搞掂bam 就stop 到一半熱水攻勢

HERO 留鬚好柒

JR係咪負責後備氣氛？

FOJ 好廢

454咁準

Hero 進化 聖堂射手

占狗好波

好smooth

沾狗弱能智

Herros

Hero好勁

屌 DG 守好D

人地有hero 我地有dg

0度c&s刷板

出咗屎綠先係重點

On9洗唔洗咁準

一冇朗又倒水

Confirmed: 古狗個ex個現任屌打古狗

條女話好痕

如果屎綠有人地一半咁準

Hero真係屌打DG

對家又係三分狂中

Hero 好撚完美

加 kuz

又出番屎綠
呢個陣係打咩？ 打飛機？

DJ靈魂去左hero到

走咁大個空位出嚟

朗度真係唔可以比佢抖架

又廣告時間
去柯個屎先

老襟

屎綠出來

牙j都有廣告拍

Hero 成個po 勁好表現

我地依家個14號唔夠打喎

要番以前個個得唔得

DG有咩guard岩佢mark?

咁都唔吹??
dg一出返黎就比HERRO 入兩球3分 屌你老母

冇可能，屌足全季都冇準過

hero 似有大心臟，唔怯場

牙床條死太監見到自己個主人 控波有幾廢未

古仔 Too Soft

得,

你叫尖士除衫先啦

追唔到

湖都係專守爆底或都三分好D
LONG TWO反而死晒

中距離只有一個人射到
就係AD

食屎狗 靈堂射手

廢老又冇左中距技能

Cns 個footwork 好撚靚
出手又夠柔，好撚靚。

Lm睇佢 成長到Reggie Miller 咁

要贏一定唔好比DG上 進攻防守都黑洞
D人成撚日吹佢防守 根本而家垃圾級別 腳步慢撚到

AD今日純中距離都麻麻

廢老換鞋

又跳唔起

Green

繼續屌柒 靈射

始終係bubble 冇觀眾
如果平時 幾萬人一人一句你都怯啦

有辣有唔辣

百屌green

要屌條友架 咪撚讚
一陣餵屎你食

Hero 著撚哂火

DG一定要俾人屌先得

佢今年好似唔著soldier，明明次次final都著

DG

AD最完美球員

ad

3分都射死對家

Ad好完美

我禿真心 平靚正

邊個係功夫熊貓

叔做到野

又to

禿 layup 真係穩過dg 好多

AD真係好撚完美

Joker

Jokic

牙宿好勁

廢占要刷大三元了

見butler 換手上籃
仲諗住佢又想lob俾ad

Caruso

好膠

廢老仲要唔要個fmvp

呀叔剷唔入好過射中距

Lets go lakers

邊撚到似

牙叔好撚用腦

名縮，體能勁爆

lakers 射撚死人

finals型球員caruso

除咗頭局個一陣
湖人今日好生猛

Rr9

lbj 又刷assist
打2k 咩

Herro 準撚到

刷緊ast

肥, 白, 活動靈活

成隊CARRY緊佢
又開始唔敢剷

阿禿

咪反

刷完三雙先

再刷五項數據第一

朕讓了

識埋射波 真係不得了

好彩jb 未著

佢想要冠軍多d

雖然領先緊但要靠三分波打全場分勝負
唔係我地家波
跟左對手打法唔知係咪好事

根本佢就係最佳第六人
要守波佢有

要三分佢有.,
要快攻, 佢有

要封波, 偷波佢都有

我動議ad好撚完美做永久topic 名

LBJ再唔爆 FMVP會唔會比AD搶走

明顯想刷大三元

熱水教練每次暫停完都入到波
真係小勁

廢老不知不覺7助攻
好心佢 助攻既野交比rr9
自己打得aggressive d 啦屌

我覺得幾貼切

已經比平時高分 佢同j crowder

老實講 唔好吹奏古啲防守喇佢條友唔知搭岩邊條線咪會有1,2球守得好

留力輕鬆贏唔好咩

7個助攻啦喎仲刷，第二節打左半得5分

5-7fg都未著

咁都未著 佢不嬲進攻慾望唔算高 都入咗十幾分

又係時候送返BAM落去坐

咁先刺激啲 肉搏下又鬥下3分 破下zone
打箭啲波悶到

Nba都咁叫
唔係佢地作

湖人係打反波的

所以後衛要走動多同快

最好偷到雞
D 皮就靠高佬
HWOARD MCGEE , DAvis james kurzma

半場未完7個ast 已經好痴線

最緊要有態度
每次都好有火

ad 喺場上面，根本easy

AD>Rr9>Caruso 之後都未知輪唔輪到佢 咪撚to 當贏

完美結局，湖人champ，ad fmvp

牙禿好撚勁

佢分配緊體力，一直都係咁，所以先係佢勁嘅地方
一開波爆盡無力收宮仲大獲

本來就唔會係rmbj

Game 4 FOJ 斷腳

其實冇乜點吹雞先係舒服位

其實係 Ad都入到內線

對家個陣 已經廢左猴同麥基 出場機會

善心打破0回覆

佢拎唔到既話 可能同聯盟投訴

有冠好收貨啦
仲諗fmvp

猴 mcgee 又做啦啦隊

佢既防守唔係大漏洞
但好隨機 有時俾佢企硬位

JB HERO 著撚哂都落後

佢性格點肯讓

奶不嬲係咁...
同埋一個小前控波 而家熱水咁mark 先mismatch 但事實熱水個2-3聯防係睇唔實奶

反Green又柒

反古又輸

Green腳震lay up

Jb 未算著

好大既小球陣容

繼續diu屎綠

ad##lm

大摩又3

三分雨

輕鬆

Dg d動作好柒

扑撚死人

占狗打2節都夠贏

太易玩了

2-3 完全守唔到湖

沾屎 東方不敗嚟

大魔勁過細魔勁多

占狗： 全力占？ 咩黎

咁樣down size ad打c得唔得咖

食住個勢呀，今場唔試探啦

熱水就算有bam係到內線都冇得打乜濟

筆拿 hero 爆完 仲落後十分

熱水便祕緊 快拉開比數

打off ball大摩勁好撚多

D雞來了

百屌成材

今場已經冇人鳩叫出猴 安靜晒

聖堂mode

聖堂

Dllm 轉頭輸返2+1

屎綠嘅廢都敵唔過連燈

早幾個series有咁準 洗撚打到咁驚險

X factor DG

為final而生既男人

被我哋屌咗幾百次，終於肯醒下

聖堂射手已醒

Final聖堂mode終於出來了

聖堂真係打final先識入波

開電視睇算你班未來人

好客氣

Danny green 一擔砂糖一擔屎

沾：spo long time no see

入完三分送2+1

甘都foul

留返final

DG Dllm
DG要屌下先得

呢球其實唔算犯喎 黑黑地

challenge?可能成功

留力

廢開 結論都係對球隊幫助+0

咪撚徙

衣球唔係好關佢事喎

靈堂射手慘 黑哨

屌你吖裁判 又吹

依球foul咩
直上直落

Dg 依下直哂good d都吹

手都無動作 仲直

屌醒咗

Jb 真係超級巨星 關鍵時刻即刻有回應

領先58分

先會放jr 出場

屎綠呢球咪到好直

湖3分64%人地守zone守ad放9哂外線

屎綠既廢>>>>>連登既登
冇得救

呢球真係唔係幾關佢事

好明顯今日中距離一對一既係接近炒晒
倒不如等半個空位射三分
一係壓入去

舉直哂都foul

下年要大約了

Green 射返起先

好快去番26中6

對面JB真係好撚勁

黑哨

依球點會犯規呀😂
直到無得再直 仲要食一踭

明黑
咁點

Butler 起踭 推開
靈堂之後夠直

我覺得教練應該落左order叫綠之前扮廢 final先黎爆

熱火 方向係啱嘅

Challenge unsuccess就得翻3個timeout

其實搏你射唔到姐 點知射撚到佢地開花再打起左

D牙血放乜春大頭

諗多咗

當我猢外線死嘅

點解要大頭

4-1有咩驚險

靈堂射手見血了
準備射死對面

屎綠要爆

感動世人 流牙血都照打

吉祥物流幾滴血姐

好難唔當既 今季d 3 咁鳩

TANK MODE

呢招大絕黎 之前扮射唔到

Champ之前

我會一直屌 古狗 靈堂射手

好似以前喺猗士

屌 屌老母華咁

血性

牛油手

屌你kcp成日甩手

下 場場都打到好緊湊

又黑

吉祥物雙子

冇令大家失望

黑到

開始黑哨

卜：神完一節又spy一節先

屌又吹

Foul 乜吖又

屌老母華咁撚廢

RbJ無汗 痴撚線

廢老應該瞓低

一個to捉到咁多反卜狗

禿銀又控場

屌你ai

AI專克LBJ

占狗

熱打鹿都成日黑哨

佢作用係咁

咁都偷到

占狗好廢

廢老又出黎柒

占狗柒完未
wrongdo可以出番未

好熱血

搏到

玩咗10幾秒

做乜9

沾狗7完未

又rmbj柒

其實二姑得番斷波呢招

廢老唔妹的話

廢老又柒

2015 finals屌打過curry 一場

Ad真心怪物嚟

古屌打HERO

Kuz good pass

古傳得靚到

廢老 成日出黎送分
做乜9

kuz good pass

夾手

古有切入分波架咩

👑💪

AD

想隻揪?

阿占同阿牛有咩分別

好撚正大家休息 睇rbj入底沖

有火

lbj

廢老好撚嬲喎

廢老嬲豬

古神撚到herro狗咁

開始打架

華哥係咁串ad

吾皇有火

成隻牛咁

占牛得入

咁近放籃 都唔入

哇，jae crowder同占一場舊隊友又拗手又篤波

你謝
話點反古

華狗都係反古狗黎

AD > BAM
古> HERO

但今場牛唔入喎

Rip JB

JB傷了

對面個herro係咪以為自己真係curry 企都未企穩就射3分

拉開單打HERRO
傳說中既點名戰術

頭先訓低個下 垃圾j crowd扯鳩佢隻手比著我都躁啦

熱水冇了

AD: 這就是總決賽

JB收埋皮

Bye JB

ad fmvp

jb傷就

jb

輸13到贏17 再損埋主將

完左

GG 4:0

豬啦，熱水

自拗

係咪完場直接頒獎

咪傷

Ad心諗我都拗唔少

睇到都痛

唉，好唔想jb傷

Jb

jb躝

JB 傷
CHAMP 得

應該都係細拗

應該冇事嘅 鐡人

對鞋無防側翻？

AD好能勁 守埋guard位 成幅牆

JB R 柴

見到都覺得痛

比著LBJ 拉一拉鞋帶 照打

jb 祝福區 🙏🏻

一早咁打1 2 咪幾好
冇條廢老塞路

望都痛

Ad fmvp

AD成日比人伏

好撚痛下

冇人守到ad
Fmvp仲唔係佢

其實都希望佢冇事 雖然無話特別鐘意佢

點解公海D人係咁笑JB?

前度vs現任

人地jb 一傷洗唔洗咁開心 贏都贏得唔光彩

打過波就知好撚痛 仲要播咁多次

其實只要唔好比hero企定定射就炒撚硬

有佢先好睇

集氣希望jb無事，我湖願送總冠軍俾熱火

jb一傷可以直接頒獎
但我唔想

Rmbj今日都好似細拗左下

jb呢下幾痛

廢老以前扭完

起身choke兩嘢 又跑得返

報應到 j crowder茅左幾球

唔好傷啦 好悶㗎

Rmbj 籃底finishing 今日差撚到

有冇人好驚睇到啲拗柴甩臼之類既慢鏡

jb無事既

你估個個都生化人咩

JB出黎打呀
廢時俾班盲反有藉口

生化人 跳兩下冇事

廣告時間

我地有兩個鐵人
Kcp同奶

佢個下真係側少少only
無拗到落去

［ad 真係好撚完美]LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever (230）

開定

低筒
高筒佢限制咗個扭曲度 會少呢啲嘢發生 但鞋重身 轉向會冇咁大幅度 所以而家少高筒鞋

賣完廣告講兩句又賣

佢兩個今日唔錯

真自己打波成日傷到有陰影

感動嘅係
廢老打到有火

不嬲7 不過屈撚到東岸班友懷疑人生 咁易俾佢入到底 跳舞

全部球員平平安安無傷打先有意思

睇到個陣 自己同一個位都會痛一痛

AD 都照打 JB SOFT

Ai bam bulter 依個防守都好顛下

係 ，
不過jb 第四節先恐怖 真球星

第一日睇波？

踩鞋面對生銹人奶冇乜問題啦

唔關事啦
佢係啲放籃柒

美隊果球睇完都覺得好恐佈 果陣睇緊live

如果JB 傷出 真係唔洗打

6個都係我湖既人

高筒都拗到 通常都可以抖一段時間 唔駛睇波

Finals都冇火就死撚左佢啦

球球都左手放

講真有冇識波清講解下高低筒有咩優劣

Ad 18 3 4
廢老 9 7 6
完全唔覺廢老有做過d乜

高筒跑起上來係差d

希望佢冇事啦

下下要撞開2件先上到

傷acl個啲好驚 但畫面最唔驚嚇

VIU最尾都唔播???

睇番Gordon Haywood 個下